BLIND3週年無人提？

仲記住前公司啲同事
有d感動😭

我blink

bl8nd😄

yg收皮都係因為性囝